2017 EO/JRE應試小組

講起慚愧，由入大學開始，一直講要準備考eo
結果而家先落定決心開始準備
anyway，遲下打算開個telegram小組，互通有無。好似下圖所講，互相幫助，先係致勝之道；

有一兩個人留名就會開架喇。

利申：大學以黎為左準備考試，開過兩次study group，結果都好幫到手

睇錯應試小姐

有興趣 line得唔得😂😂😂

可以一戰

現職EO可以幫下手

我join!

我都想join👍👍

我都想join

我都join!

我都想join！

預埋我

me john

我都想 但要考番個degree 俾唔俾入黎學定野先？

有興趣～～

Join

有性趣 留名

一野西走我啦
仲應乜鬼

join

Join!!

Join!!!!

留名 我都想join

留名

我都 join

Lm

Join!!!

lm

同問 但我諗佢地係預備緊下一次?

嚇死我, 仲以為咁快比人DQ

樓主張圖係乜黎

join!

join 巴打幾時開group

join!!

John

D係咪有d post開始出reject letter?

Yes

ATO reject letter 已收
btw i join

巴打好早報架？

Join , how to add telegram

我都食咗ato rejection
Sender係TO recruitment 嚇到我以爲係transport officer

我都係
嚇到我個心都離一離

上年考左JRE
希望等到interview email

想加入討論
多謝

Join!

岩岩12月個jre我覺得好難

我都收左TO REJECT LETTER
想問EO係咪仲有機？

請問reject letter
係by email 定by post？

巴打係咪好早報架 我想知係咪仲出緊

有興趣

考完JRE咩消息都未有but 留名

想join lm

頭幾日報

by email

Thanks 咁應該仲出緊
希望巴打其他post 有interview

十月四號報乜都未有

join 有hku 嘅source同埋上年in過AO, EO

同問

九月十八號報未有信

我都係18/9 報
未有信

讀書個陣無去cedars搵source，後悔中

係,5個post係分開處理

應該冇咁快手 EO直頭要分批出信in, in成兩個月同埋未必係朝九晚五辦公時間出email

淨係好想知pass唔pass jre

佢唔會話你知幾多分,pass定fail只會分有定冇得in

我知，想表達嘅係等待嗰種無力感

咁我又冇咩野上年頂左冇(中文寫唔切咁滯,9撩勉強寫完,自己都睇唔番)都有得in, 今年就因為有經驗+番緊工

呢兩年入咗EO grade嘅過幾年會後悔
因為真係上得太慢 II請太多同係咁開位人今年I位confirm嘅得70幾個 比往年少咗三成 只會繼續慢落去

咁可能你英文拉翻

lm 點入呀

小弟英國哲學撚，中化實用文A，但都驚無得in

我覺得係靠出奇制勝我果個suggestion有d特別

咁巴打覺得自己上年IN差D咩?

有機會入grp再交流,廢事益d CD-ROM/申手黨

唔好係負碌
In得既思維都有返咁上下

唔會*

咁呢d睇下你運氣,一陣鬍鬚做特首,開多個局,實有得加位

正常人可能係,但我每次去到某d位就會-6到爆

出左interview invitation ??

加位咪就係加大量II位 少量I同S位 請更多嘅new recruit 就更加慢

利申返: 現職同事

樓主係咪開grp架 想join

有冇人開?
冇的話我可以幫手開TG Group
如果有現職巴絲入更好

咁做得政府就預左有人萬年SEO,有人升得快過直升機

樓主又話開?佢唔開咪我地開lor

樓主好似唔見咗
其實邊個開唔重要嘅

想入留ID啦廢事放LINK收晒CD ROM

ID: gogogo1357

開咗, add咗上面兩位巴打

麻煩哂巴打
小弟上年肥左 今年做完感覺仲衰過上年
希望有現職或者pass過jre嘅入黎分享下心得

ID: icanbe

Thx

我今年第一次考
有FD做緊話我答得幾正路但我覺得佢係安慰我

Id: Biggerbetter2

求加: bangbangfa

Id: ecorange
Thanks

麻煩哂

buffon12345
麻煩哂呀巴打

id: rosecream

id: keikeicat

唔該曬

點check id 已google

Id: Chickallchick

我都想join
id: CafeDeCati
唔該哂

有兩位巴打ADD唔到tg 話你地privacy setting問題

Id: iwtbae
唔該巴打

id : frankyip 麻煩哂巴打

阿貓阿狗 同 褀褀貓 兩位ADD唔到

Ambleside

唔該哂

想john ryanxxxm

Ac: Choichoi
Thanks!!!!

麻煩add埋我

id：David_yiu

收工 返到屋企再Add
其他入咗group嘅巴絲都可以幫手add

巴打我都想join :
spaceman1234

改左setting 應該ok了
id: rosecream
thanks!

現職EO路過

ilovehiking

巴打介唔介意入Group share下?

search唔到你喎巴打

改左setting
id: keikeicat
唔該

點check id

lovehiking 先岩 sorry

id: kifranky

id:findsens

please add

Tg: ngaimccc

Id已set: pilotwannabe

EO I路過

manchinghkg
希望有interview 有冇現職eo教下路

麻煩加埋我
id: moonstone26

巴下有冇興趣入group講下

Id: fatfatkkp

Please add~thx~

ID: yxl02

Id: wonhoshi
Add me thanks

John
id: MbmA882

@don04

求加：@mkgod9

id: AmeiXAmit
Thx

Id: mikechow123

Thanks

Id: Kenleung825

Please add me in group thanks

tg id: suucii
求add

Id: schan07

黎明

ID: ivan3h25

thanks!!

id: addleheadkc

唔該巴打

Tg id: longlongcheung
Thank you

我係樓主
我頂 一日冇追post變成咁
我今晚開個telegram group，之後po條link上黎，有興趣就自join啦

sor 標題1999
冇錯，我講緊準備2017 jre

香港01有個作者寫嘅，叫咩「考公務員心法」

話說我都有黃明x嘅source

darkmorning123

但有巴打開左grp 不如樓主加入個個grp? 廢事重叠

id:k84ok

都可以嘅，你地唔怕自爆就得

喊出黎 咁不如你add埋我

我有少少問題，想懇請大佬指點一二

追曬po啦，我都咁話
telegram id：blackbloodscar

咁你俾id我
Tg id可以改 所以唔使擔心自爆問題

另外其他add咗，有兩位privacy setting問題add唔到，有兩位冇呢個id麻煩睇睇係咪俾錯 thanks

ID: rawliet

ID: vw369
求add

求加
ID: mixmix1031

ID: chychy5
唔該晒

tg id : eeee129

thx bro

Id : littlecream
Thanks !

Id: goldenboy123
唔該曬

ID: JordiLTY

出左interview 未？12月考完JrE都未有通知

求add
Id:Kenleung825

id: clouds7

THX!

tele id:k84ok
THX!!

Id: marioyinyin
唔該巴打

id:bubu719

Thanks

同樣準備中既19大學生
@g12rioud

id: narusegara

現職EOii路過
其實份工唔好做

不過都可以睇下係度有咩幫到大家

薪高糧準有咩唔好？ 平時多數收幾點？

睇你被人派去邊
游位可以日日準時1733收工
忙位忙起上黎成個月都收10點

dada00459

加我入group唔該巴打

Id: emmawatson123
Thanks

Happycan

Please add my account thanks !

My telegram: yanyanni
Thx!!

wanna join
ID: athenajjjj

Id thisisnotgay

Please add thanksss

id: cytmk

thanks

Id leungm9217

Please add thanksss

可唔可以分享下interview經驗

id:baolyh

係咪有tg gp?
不如加埋我
Id: d1076

id=appleorange123

啊！我唔小心禁錯制quit左group
求大大重加我
mixmix1031

Id: Bestwi

Id:nihilist12

ID: ot34561

想問下依家通常幾耐坐正eo i?
利申 現職政府officer

Id: sleepy_hungry
唔該

I'd :fff852

thanks

@dofrdo
Thanks

lihkgman
唔該巴打add我

@aglhaha

求 add

tg: faifaifaifaifaifai

加埋我

Tg id: markcwaiii

Thx a lot!

ID:perth1234

Thanks

上年考左 不過都打定輸數
諗住要再考
想入gp
Id:nnnngggg1234

無限感激

供到樓未

想入gp
Id:Himmmm415

Tg id:markcwaiii

想入gp,無限感激

ID: lihkgchar
求add

Tg: minnanotabo
唔該晒

Wanna be added too: adamsowilleo
Many thx

追左post
求add
id: jacmac23

tele id: twc09

ID: yimsiwan
Thanks!

其實出面份份工都唔好做

某大專AEO路過
之前係政府做過N仔，直接under EO
老實講EO都幾惡撈

比依個人工你唔通唔洗ot 咩
係辛苦 但唔驚比人炒又唔洗諗轉工
最重要唔洗再番屋企做野同星期六日做野
1~5 ot 到10點都好好啦

id: rodneyskh
add group please

Id: tatatalalala
求add

Tg id: g98721

有無人係12月 london 考

Id: Lclclclc1234

求add🙇

除咗一位巴打KEN唔記得咩同另一位撳錯掣QUIT咗GROUP但我search唔返你嘅巴打外其他ADD晒

巴打，之前留咗名但好似無 add 到
可唔可以 add 多次 感謝
@aglhaha

我office個eo經常星期六日/紅日返office做野

id kwann0902

thanks

ID kkyy1
Thanks

唔知點解add唔到你
你check下privacy setting

Id: AaaOC
Thank you

ID: cwyfifi

求add

ID:Toofficer
Thx

AEO? Assistant Executive Officer?

Add晒
入咗group嘅巴絲打可以睇下pinned msg先

Sor 唔記得左較privacy setting
麻煩add多次，id:kenleung825

Please add id:jc303

加埋我
edwinchan1109

id:hehehahake

Pls add tg: jciw2
Thanks

add晒

多謝巴打
我呢個廢柴樓主可以安心退隱

巴打我未入到 麻煩幫手睇睇 thanks

唔記得左set 返個privacy setting
唔該add多次
id:hehehahake
thanks

add唔到你
check下privacy setting.

麻煩加加我

Tg: mycatisboss

Add me please
ID: explosiveseed

Telegram: jacky_ckmak
感激

tg: tommyyipkk

tg: bmben
求add

係，跟政府pay scale，不過point低少少

信已收

id: sofsaber

得定唔得

12月果陣考佐, 仲未知成績
不過覺得衰佐多

tg: doqpob thx

please add me
id: beverley2

只可以話當初收到offer時
真係好開心同埋諗住份工可以做成世
不過到而家做左幾年
發現份工既nature其實真係唔好做

當然啦 淨係求安穩既話呢份工係ok既
不過我諗出面應該有更多更好既選擇

出面有更好選舉真係太天真
身邊仲會有幾個例子好好 但唔係人人都搵到

好想今年搏盡試下
please add me

ADD晒

plz add

求加

Tg: jerlessman

agger
香港地有呢個人工既私人工，大部分都ot到成隻狗

Roberto_1976
只係聽過講座,
賜教

telegram id: iiivan123

please add

唔小心㩒咗report spam quit咗group
可以點入返

ID: Bleedgreen

add 唔到, 改privacy setting thanks

你report spam我Add唔返你

lihkgson2017
求add

lcpphlpl

Add me plz

想入group

Tele id: happy12333

巴打可唔可以Add 我做fd先 再腥條link畀我

TG id: Behrami2017

今年第二次考，希望一齊分享，做好啲準備

謝謝巴打

add晒
希望入group嘅巴打都一齊討論多D, 知己知彼
呢個group謝絕伸手黨嘅

手殘 hi 到個 report spam, 個group 唔見左點算。。。

求add
ID: lly251

留ID 我俾返link你

id: clouds7
thx.

id: hhh601
Plz add, thanks!

我都手殘hi到report spam: 有冇人可以sd條link比我？

Tg id:miroslavk

唔該曬

Id: f_ching

ID: pigbread
Please add, thanks

Dada0459

之前留左id未有人加我入

打錯

Leonardo_12

求加

breathpain

Tele:twc09
未有人add☹️

Please add

ID : swsckc

please add

Please add: nooneshere

求入Group

ID:LiquidLucky

之前留左未add我
Id: ot34561
唔該巴打

留名
Id: mabelkk

好似仲未加我入去，我留多次 唔該

麻煩add入group

Id: chloectt

我都手殘hi到report spam 有冇人可以sd條link比我？

Tg id:miroslavk

唔該曬

ID: aryastarkk

唔該曬

tg id: Acccan
請邀!

hahayou

禁錯制 冇左個grp 麻煩再加

same

id: hahayou

麻煩巴打add

Id: ysaon050

Please add
atanov117

ID elelsasa
麻煩哂

ID: toscanini1992
Many thanks!

I'd: fff852

many thanks

有冇人可以sd條link比我

Id: miroslavk

id:lyklyklyk

I'd: gordon321

ID: asmallpotatoo
麻煩哂

id: faifaifaifaifaifai
加埋我呀 唔該

Id: saufungyung
唔該巴打

id:fantasy1314
thanks

仲未入到嗰D自己check一check privacy setting先留名
有D名我認得係add過幾次係add唔到

search呢個id有三個人，
你check一check你id

nihilist12
仲未入到

咁我改改id
id: hahayou072683

我都想join
ID:iammalaujai

今年報左，想join tg:carpe12345

Thanks bro

please add thanks

Dada00459

Sorry

我之前set左privacy

please add

cher119

Please add
charchar123

求Add

巴打唔該你再試試

我又想join

My tg id: mayday31
Thanks!

求add
id: hiauntiee

求add

id：David_yiu

Sorry 今日比較忙
上面嘅今晚會add

唔該曬

longdjai

Please add

唔知禁左咩制冇左個group既

telegram: ICE912
pls add me

都唔明點解jre result 未出咁快就可以有reject letter 收

出得Reject letter 咪姐係你jre results 唔乎合果個post嘅要求lor

得pass/fail

Pass 就有得in

每個post 獨立考慮

Sorry 我都係禁錯咗
唔見咗個group
麻煩可唔可以add多次

chloectt

唔該晒

Add group thanks
id: paracm19

id: jenll

唔該晒！

Telegram id: obamatrump

Tg id: tszho0316

Please add thanks!

個group唔見左
可唔可以add 番我
id：vw369

清咗一輪
唔見嘅都係嗰句，check privacy setting thanks

Add me plz.

求加：@Sj9395

Sorry,禁錯制leave左gp，可唔可以加多次mikechow123

add唔到你呀巴打

真係唔該想入group嘅巴絲check清楚privacy setting先留名
同埋小心唔好撳錯report spam/leave group
因為咁樣會add唔返你地入去
希望大家體諒我都唔可能不停逐個逐個add你tg pm你條link.
為防止cd-rom所以我每次俾完link你我都要revoke link
同埋呢個group係謝絕 only take never give嘅人同埋擾敵
希望大家幫幫手，祝大家成功考到，thanks.

想join學野
bccyma

求加
@cow05120

privacy setting thanks

唔好意思呀
想問下係咪出左一次就add唔返
如果可以麻煩add多次

Id: chloectt

感激

Bry9624

@vcilluminator 樓主希望add我

Thanks!

求add
David_yiu

bunpan
Thzzz laa

改左setting
Twc09

est977

有人add 左我了 唔知係咪quit 左一次就add 唔返 唔關privacy 事

姐係你有一個unsuccessful全部都會unsuccessful?

求加我
tg：bululub

join join! tg: tumemanques

telegram:

Pls add me

plx add
id：David_yiu

上面add到嘅已經add晒
add唔到你嘅check下privacy setting

真係唔該想入group嘅巴絲check清楚privacy setting先留名
同埋小心唔好撳錯report spam/leave group
因為咁樣會要我單獨pm你俾link你先入得返，同埋你會睇唔到pinned msg
希望大家體諒我都唔可能不停逐個逐個add你tg pm你條link.
為防止cd-rom所以我每次俾完link你我都要revoke link
同埋呢個group係謝絕 only take never give同擾敵嘅人，會踢人
希望大家幫幫手，祝大家成功考到，thanks.

Sorry, if a person decides to leave, only mutual contact can bring them back (they need to have phone number, and you need theirs)

id: snowsnowsnow

thanks

ID: lungsiusum
thanks~!

telegram:
arts_faculty
唔該哂樓主

AC: hkgigig

求加

Ac: murmurying

ac: redbeancake

麻煩加我， Thanks！

@twistykick

id billntk
唔該巴打

想join

求加

想join 岩岩收到interview 通知

想join, please add me thx

絲打收到咩post??

求add

Ac: yolotgif

Add my tg thanks

Ohneihoneihooh

收到EO interview 了
下個月頭考
今次第三次考
希望有好表現

版主求add group :
Telegram id

ppp2468
麻煩晒阿

Eo

收到interview通知 pls add me: namlll
Thank you

pls add me: anomie3

add me marybbbbbb

上面add晒，入唔到group嘅唔該自己check privacy setting.

想問reject email 係咪會同時收到？

求add

未grad join唔join得唔得
jsynxxxx

求join
rexxx428

id: kkllkkl

ID: kittyfung7

please add

學野想入
Tg: wishyouhell

改翻setting了
id: fantasy1314

add me plz
TG: taikitsiu

求add齊討論
Tg: tttops

求加

Id charcharan

TG: contactphone

可唔可以加我入gp ar🙏🏻🙏🏻🙏🏻
My Id : ching111

求加入，感謝

tg: rizris

求add
ID: bowie411

求ADD，已收到EMAIL
joy223

Add me pls
ID: Jessi

Sorry, ID shd be @Jessicheng

有無已經收到interview既巴打想另外開group?

收到EO/ATO interview

TG: alex201702

清晒上面嗰批
如果喺group內發放虛假消息/擾敵, 會踢人, 希望大家將心比己

另外除咗喺呢度留名/已喺Group巴絲叫我add嘅朋友之外一律唔add, 請留意

@kenaccte求add

求add
tg: heavyc

Pls add me in the group
TG: mimimichan

仲未收到任何 email 係咪好大機會reject

求add @joblessppl

ADD ME PLZ!
id: hihu5354

ppp2468
唔知點解比人踢左出尼

@kakakakaaaa
啱啱唔記得留id 唔好意思
唔該曬巴打！！！

Ao reject email received tonite

淨係收到ATO interview 是咪即係EO已fail

@ujumpijump

收到ATO同AO Reject
睇怕EO都不遠矣

x2

目標係考好jre 其他唔諗啦

@kchychy

x3

想入group

想入group
tg: damnitmoonmoon

Id: rafmwm

Thx

想入group id：twl29

id: skw3450

各位大佬，求add
tg: flaneurng

please add tg: ipjlj
thanks

thanks bro

求加 berryhkg
Thx!!

id: LeoPoon

Please add thanks!

ID:

麻煩加一加，thanks

收到ao prelim interview invitation
有興趣大家交流下
User: lawrence_ks_wong

Pls add tg: dumlup9
Thanks!

前幾日收到日EMAIL
CAN I JOIN???
Telegram: jchan852

岩岩收到interview
麻煩可唔可以add埋我

Id: tungchann

唔該晒

Transport 1st In考乜？完全唔在行

add me tks id:tty092

Join ID:lllkkkjj

求加
ID: taltal12

Add me pls.

id: moon927 please add me , thanks!

岩岩收到TOII interview, 可唔可以加埋我
Id: smallpotato123

上個星期收到EO interview!
Telegram: shamky1

Add me pls: dumlup9

謝ching

Please add: x3r0k

求add
id: hellopypy

id係 nothingisprefect
唔該巴打

Lawww31
求add

plx add me. thanks a lot

收到EO Interview
求add入group: derpie10

ID: @abcissoeasy

please add me

岩收到email
求gp

please add tg: pt9527
樓主好波

收到interview 求加

cyr_000

just received eo in
please add my tg: bana0423

tg: Mannnchunnn
thx

id: cktsang 唔該

求join
Icb8796

收到eo interview
求add : @likecharliechaplin

id: hkcrazyhorse

多謝巴絲幫手

求join
aaahk123

Lihkgymthx

想問問大家記唔記得最初報EO/CRE/JRE 個陣有冇叫我地attach CV/ 填eform 個陣有冇要求填work expereince? 因為頭先收到interview invitation， 個supplementary form唔知使唔使寫work exp? 麻煩大家

求add: klcheungkl

本身有填工作經驗
除非你轉工之類先要再寫

我揀唔交supplementary form
返正到時都係會問返你

發現一直無人add 自己開咗個tg
大家有興趣可以入來互通消息吓

Thanks!!!

求add tg: dwellind